［緊急求偵探］ 唔見咗iPhone 有啲Apple Watch 問題想問

落完街返屋企過咗陣唔見電話
唔肯定跌喺屋企定街
嗰frd唔比開alarm話嘈醒佢啊媽
我隻錶係無上網版
有幾個問題想問
1.喺屋企仲收到whatsapp 但過幾分鐘後收唔到（懷疑冇電）
2.開過相機 漆黑一片 開倒數會有閃光燈
3.個frd打比我 隻錶有反應 又係過幾分鐘收唔到
過完呢3件事過幾分鐘就有電話消失嘅icon
係咪代表我部電話仲喺屋企
同埋唔見電話係咪要去狗屋報失

搵電腦 借電話開icloud find my iphone

試過 佢停留喺我落街個位置

樓梯口俾人執左？
鎖左機先啦

可以用iphone 鎖咗佢唔比對方用

你隻watch有冇野顯示到你連唔到部iphoe？

一開頭伏咗
開wifi冇
熄wifi就見到部機唔喺附近（可能冇電）